其實藍絲黃絲之間嘅差別係咪真係咁大？

大家都係香港人，邊個唔希望香港變得更好？我係中立（原先藍-後變黃-宜家中立唔企邊），大家意見唔同，我好能夠理解。古有雲：君子和而不同。黃絲提倡兄弟爬山各自努力，我覺得係一個極好嘅方針。我認為係大家都同為香港人，共同目標係令香港更好嘅前提下，並無必要製造對立情緒，猶如政見不同就對方要死全家咁極端。放平啲心態，少啲戾氣，開放嘅態度對待每一位政見不同者，搵到大家嘅共同目標，先能夠團結香港人嘅每一份力量。香港人，加油！

收皮啦 中立撚

中立=藍
收皮啦你

Hi 中立先生

除左係度屌人，請問先生你為香港做過什麼努力？無論係你為自己政見發聲，定係幫手扶阿婆？

睇你都係未瞓醒, 依家係對家要屠殺一代年青人, 仲喺度扮中立

大家對何為香港好嘅觀點唔同

越無私 越黃
越自私越藍

你係咩人自己清楚

藍和黃之間距離=mk和毒撚之間距離

唔該你屌撚左班斬人既黑社會同開槍殺人強姦既黑警先

拉 blocked

你唔知道，政府係長年用各種文宣途徑去呃人
例如長者會經常收到政府帶領的20多個假新聞專頁製造的假文宣，目的都係令人憎恨泛民同年青人。佢地唔係表面上嚴厲同唔想亂咁簡單

佢地係長年挑起仇恨以穩固統治

中立一係盲閪一係傻撚
唔知香港赤化嚴重程度?無睇新聞?
警權 警黑 官商 立法 執法
扮乜撚中立 屌你老母
收錢講野死全家

Show Blocked User - 黑風怪

講講我點解話自己中立。先有個陣藍，係7.21前果陣，因為警方暴力仲未過度到依家咁誇張，加之媒體朋友都講有警察被爆眼，我覺得示威者暴力過度，所以少少藍。但7.21單野之後，同埋後續警察當中黑警嘅無良知行為，我同埋身邊啲朋友都轉晒黃，有望過報導嘅人都唔會企黑警，同埋元朗白色恐怖呢單野，我都相信黃呢邊先能夠爭取到民主自由。淺黃呢段時間持續好耐，有關注同埋同行上街嘅黃絲朋友傾談，支持同鼓勵佢地向正苦討取公義同公道。直到依家，咁多流血事件，我係一直越變越黃。但突然間，當我見到理大中大火燒，我發覺咁樣落去，香港將無路可走。啱先出面有個Post，問如果運動勝利，你地理想中嘅香港係點？即使黃絲獲得勝利，咁其他人呢？如果將黃絲比喻成政黨，依家咁樣能夠爭取到所有香港人嘅心嗎？能夠令黃絲議員獲得大眾支持做特首嗎？不能。因為黃絲亦在使用過度武力，情緒主導，並非理智嘅團體。所以我唔企邊，更唔會企黑警，但我認為同在獅子山下，無論藍黃都有希望香港更好嘅宏願，除非佢係撲街反骨仔先唔希望香港更好。可否轉換路線呢？以非暴力嘅行徑令更多人理解你地。

Thanks for share, 係幾矛盾嘅心路歷程。依家我望番，唯有講自己 Too simple, sometimes naive.

無視一切=忽視壓迫

左右逢源=勝利球迷

政見中立唔代表立場中立。

藍嘅立場一致，
但黃嘅立場就非一致。

收皮啦你 哩個時候仲話自己中立

中立=犬儒

而家兩邊都好情緒主導架喇，大家都仇恨對方
從來要化解仇恨都係要搵中間人調停，兩邊唔會無啦啦揸個手就好返晒
無奈根本唔會有中間人嘅出現，suppose應該係個政府去做，但政府係今次嘅始作俑者
與其話係政府，不如話係中共，不過我都有d懷疑中共係咪完全掌握晒香港嘅情況同黃絲嘅想法？點解成日屈黃絲係港獨，會唔會好似動作傳故仔遊戲一樣一層一層咁傳上去個故仔已經唔同晒
總結就係無中間人嘅情況之下場仗會一直打落去
而現階段黎睇武力極不對等下黃絲前線將會面臨毁滅式嘅慘敗，拉嘅拉傷嘅傷死嘅死
唯一可以對政權做成打擊就係經濟攬炒，但咁樣會影響好多香港人
結論就係香港未來一片黑暗

撲街？？死大陸狗廣州仔 扮乜撚野啊

黑警都有人同

似真心膠

前設已經錯 藍絲唔係為香港好
佢只係為中華民族主義服務 將香港中國化
呢班多數非香港出生或父母都係中國落黎
當香港只係暫居地 唔會尊重香港價值文化 每日用微信 放假翻大陸果D
佢地點都係prioritize中國利益多於香港 大白象工程 消滅廣東話嚴重損害香港利益政策你會見佢地出聲?

仲有部份利益型藍絲 旨在搵完錢就享受離地生活 將子女送往外國讀書 如高官,譚詠麟 呢d人更加唔會對香港有任何歸屬感 只為自己及其直屬後代負責 而佢隨時可以移民 當然係瘋狂賣港

某程度上黃藍價值已經係香港優先vs中國優先

當你上過前線，中過彈，明白手足又被姦又被殺仲要俾藍絲屌尻

你無可能會係中立，除非你扮睇唔到

你要明白手足點解咁激動，你要明白眼見自己人中槍果種憤怒，呢個時候藍絲嘅言論一定會令你失控，更加唔止嘅係，藍絲打人又唔洗俾人拉，又有53萬收，受傷手足殘廢告暴動

受壓迫，無助情況下，你忽視左人類behavior會受到emotion影響呢點
你嘅判斷又係咪全面呢？

anyway 呢個世界唔存在「中立」呢樣野
更何況你一開始已經假定左手足冇為社會付出
修補撕裂 已經係既定印象左「黃絲」嘅人

你嘅判定早已有bias偏見，有咩資格自稱「中立」呢？

再者，幫助社會嘅責任不只在於「黃絲」身上
「藍絲」都有責任去做野
但係藍絲只會「譴責」「以長輩身份加以壓力」
而你就去屌尻一班擋緊子彈，「社會上地位較低，權力較少」嘅學生/黃絲？

簡單總結

1.負上最大責任嘅持分者係政府，但政府只會利用藍絲向抗爭者加上壓力。我地都已經擋左子彈，點解仲要俾自稱中立嘅人屌？

2.你質問緊黃絲偏激化嘅時候本身有bias同無視好多factor

3.既然你所謂嘅「中立」想幫個社會，你做嘅唔應該係反問，權威地咁屌人地，
你更應該係提出建議

樓主建議你睇一睇有關「犬儒」嘅呢條片，唔該
真心嘅，你係到問得，都係想有人答你，想知道其他人睇法啫

睇完再慢慢覆人地